水炮車司機請入

今次你真係大撚鑊

以前就算開槍射中人 狗隊都會先遣責示威者 再話調查清楚 唔滿意就投訴

但今次查都唔洗查就話你誤中 半日之內出2個聲明 仲要派madam yu去清潔 擺明想之後賴落你到 下次popo記者會肯撚定同你割蓆

我係你就而家出黎同狗隊割蓆先 篤爆邊個上頭命令你發炮 留番條生路比自己

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

太少人識揸水炮車，唔會割㗎

射清真寺
射ssp唐樓2樓
得記者照射，仲要全部記者中晒要中斷直播

今日至威真係你

係香港人都知果度係 尖沙咀清真寺. 俄羅斯輪盤,是但搵一兩個 POPO 祭旗. 可能係你 MON POST~

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

司機你依一世都唔撚洗諗住升職啦

揸水炮車，有時間、地點、人只有一個，叫警務處交個人出來，投訴，看看他們交唔交。

專射記者仲想有輿論幫你班黑警
會唔會諗多左呀

派哂啲大粒入清真寺，其實真係好大鑊⋯⋯

如果係上頭命令 就快d爆出黎 唔好自己食咗隻死貓
唔爆出黎分分鐘變下件浮屍 只有死人守到秘密

推

無腦低學歷低情商散仔開炮，唔怪之得會咁

做射水位隻狗實比d大粒割

割頭之類，捱幾分鐘就得

‘警方’仲唔快啲交條兩打六出黎
人地點錯相攬炒就唔好

推到知邊個

振中就叻仔啦
你呢？

車內最大都係士沙
係咁二搵個讀過下書既督察上車都冇

警隊以一team team計㗎窩
我地應該計係水炮入面嗰team定係成team中國香港警察呢

仲要比人趕翻出去

石刑 割頭咁益佢

架車裡面原來有4個 唔知邊個會割先 手快有着數手慢就比人割

佢可能已經被人帶左返大陸摘器官啦

真?唔係話接受左道歉咩?

牛b阿兄弟

咁大威力嘅武器
都無個督察級睇住 由散仔自己玩

比我就吞鎗自殺，送中慘撚過死，88 condom

升職？份工都未必有呀

推 哈哈

我係武警 射柒你地有點 Pprb都要幫我汁屎

By司機

唔出奇呀 所以最好而家割蓆 越多香港人知越好 我地實保住你 如果唔係送咗中都無人知

以為開水炮車好威威呀？？今次瀨野啦，無人保你o架啦，宗教場所都夠膽停車射水你真係低b唔撚係扮呀！！

唔好出黎啦 拉晒成個警隊落水就岩

Condom仔

等比人出賣啦
留名睇聽日四點交人

渣軚盤嗰個最穩陣
剩低嗰幾個自己玩俄羅斯練膽大法

Madam Yu個樣咁西 一定隊你出黎

多謝你呀水炮車司機, 原來真係有白警 (雖然得一個)

呢啲會出事嘅位點會安排白衫狗坐 梗係推啲圓寂級去死喇

記者們 要報仇靠呢單野了 要煲大佢

唔祭旗都一定成世無得升，俾大sir屌到開花

個個都有危險 揸軚盤嗰個唔停低又點會射中
不過如果係上頭落order就唔同講法

接受道歉fake news 來

理論上司機同炮手係分開訓練
全香港識揸支水炮既
應該十隻手指數得哂
而且呢啲特別位一定有哂record

司機： 指揮官落order, 我打份工，唔關我事

呢個真

唔出來講返幾句

第一個比人祭旗既 一定會係你

你自己諗下啦

唔關司機事，由專人負責射野水，棟水，調節水力⋯

你 大 鑊 啦
要啲高層幫你執屎

我篤灰，係隔籬揸銳武裝甲車條仆街叫我射嘅

等睇俾人即割

仆街全撚部散仔嚟
林大帥今日落咗場？

佢地明顯係懲戒南亞手足派水俾示威者

只係司機？
有關架車今次個更 全部都奶野啦

我係你哋就真係尋求庇護

阿中就醒啦
但係你就

理撚得邊個，3萬個冇一個無辜！全部一世受

開頭以為得一個司機會控制埋水炮
不過原來裡面咁多人 今次唔割真係一鍋熟

可以會休班過勞而死

Popo:咁撚鐘意派水?
阿蛇依家就比D水你

辛苦哂手足 幫手connect國際戰線

亂鳩咁射唔洗還？
Dllm

車入面四個一個督察級都無？原來真係散仔大曬

全隊負責啦,千祈唔好交人阿屌你

呢世都唔駛升 又咩國家都去唔到
做人做狗自己選擇

我覺得成架水車入面都係想撚鳩pprb班友

所以應該同路人黎？

當然無一隻狗係無辜

但係今日係好特登 唔會on9仇視埋伊斯蘭教囉

個人認為前線condom知奶野轉軚過政府一棟

condom

改行揸的士

等睇 水炮車 入面嘅負責人
聽日你一定比人叫你 食死貓

靠你收風

2號車嗰隻呀

真心覺得黑警勁，美軍都未必敢，錯手做咗侵侵都要出來道歉。
全球超過16億穆斯林信徒都夠搞，究竟毅進仔個腦諗乜？

如果有ISIS肯出來報仇就好了好想睇ISIS祝黑警行刑！

揸車既人未必係控制枝水炮既人，不過都係67既啦
人地光頭警長揸枝長槍就返大灣區英雄式款待，你揸枝水炮射兩下，就落曬伊斯蘭教面，仲要老細出黎解話，老細最怕呢啲下屬，留係入面都唔方有運行

唔會交喇 話唔定係新疆d武警

如果有人指揮過或者落過order叫你射就快d爆出黎 聽日4:00popo會比人割咗先爆就無用

有兩個負責支炮 鬥快篤灰咪得

今次真係圓寂

條散仔開水炮果時肯定諗住可以將個波射落黑衫
佢真係當全世界既人弱智

或者可以2個一齊篤個commander 我唔信開炮前無收過order

水炮車司機大獲了

有無諗過個炮手係支那仔

我都係睇直播 我又唔係Muslim 邊有內幕料

隨時入面得3個人
一個渣車，一個玩水，一個輪住隊咁玩

我又唔係Muslim

如果係支那仔會死得仲快 仲要死咗都無人知 希望篤灰可以救佢一命

叻~~你至叻~~

恭喜呀蛇轉職為的士司機

Condom係咁架啦，仆完嘢唔要，漏水嘅唔要

都冇腦既人，你覺得佢哋會諗到啲乜

銳武帶路果車人都要死啦

佢印度教

仲升職？睇個勢直頭想推佢出嚟死

應該係水炮車乘客先啱，司機都係揸車姐，控制支炮嘅就吃得屎雖然都係共犯嚟

搞天生教最多話你兩句。
激進伊斯蘭信徒真係會自殺式襲擊高呼‘真主至大’然後直接上天堂㗎。

唔知員佐級聲明會係撐定割呢？
好期待啊

買水炮車果陣又話有咩指引,依家都係亂9咁射

司機 唔割
知你用心良苦

個司機專登停車 比佢地射

今次你仆街喇
你而家得罪嘅唔係連登仔
得罪咗穆斯林你點避都唔會有運行

佢點解釋係個位停車？

推到佢睇到

你死喇司機～

咪係，根本成車人夾撚定

根據藍絲邏輯，啲黃屍又單純又蠢又易信人，道個歉就當你同路人啦係咪？快啲出嚟講啦

架車auto 描目標架，唔係我描架

By司機

可能佢哋唔知清真寺係乜，一心諗住報仇，以為南亞人宗教怕乜得罪。
百份百肯定毅進仔唔認識伊斯籣教，唔知咁大鑊。

今日係咪搵左個公安做替更

真係唔好食死貓，雖然大家係同事一齊tanning
但暗箭難防，特別內部射嘅箭

爆邊個落order，當HQ清算你，民間仲可以幫你煲大佢。但位就得一個。

清真寺告popo,要求交出司機，咁就。。。

快啲篤灰呀 入面得幾個人
遲咗就聽祭旗啦柒頭

C

屌佢啦
今日揸水炮車揸到玩具車咁
由尖沙咀洗地洗到旺角

非法組織香港警察咁撚驚到咁直接話佢誤中？

肯篤灰我地實保你 你唔篤狗隊聽日肯撚定祭你旗
提下你 距離聽日popo會得番10零個鐘 蘇州過後冇艇搭

坦白從寬，抗拒從嚴

抵死

一係快啲認頭
唔係過兩日老豆揾仔出料公諸同好果陣
啲南亞佬、穆斯林唔知會點對你發動聖戰嫁
到時真係有得震冇得瞓

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

司機表示淨係負責揸車，指揮官負責射水架！

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

聽朝彌敦道所有舖頭開門點算損失
追究一哥 我至少見到一間周大福被顏射

轉做白警

你同佢定，架野咁專門應該冇幾多士啤司機，最多俾大蛇屌鑊甘暫時應該都唔會有事

如果回教徒去探水炮車司機。佢會不會道歉

樓主做咩教精佢，想睇個on9 陷家剷架嘛

MADAM YU自己無落手

又係搵D CONDOM 仔做

做後備嗰個咩都無做過，快d出黎篤晒另外4個灰啦

一定要靠呢單野煮死班警狗！ 呢班垃圾仆得街，女人隨意入去自出自入唔包面！

利申。有南亞人fd，嬲到仆街佢地好尊重真主。警狗呢班仆街不得好死

會唔會入面果個又來自廣州呀 唔識咩係清真寺 ！！
大粒又割唔到席 因為係大陸公安黎 。
咁條柒婆同啲condom割囉 正呀

有幾難 鳩射下就識

自

笑撚死
實搵你開頭刀
之後慢慢開始清算推啲冇花既出去死

一開頭又話有指引，依家？警狗真係得淡笑亂鳩咁射

其實對外佢就一定無事
但內部我估佢會畀人當示威者咁打法都似
要咁大班人因為你一個鳩射而要去做show幫人清潔
見到成班閪口閪面咁去抹就知咩事

可能你篤下狗出泥 仲有外國收留你既

2號車射水個條仆街今日最癲
射清真寺又係佢
主力追住記者黎射既又係佢
仲要講緊之前射記者都會"扮"到係射示威者咁岩班記者係附近"誤中"
但係今日好多時示威者什至連街坊見到水炮都走左
得番記者仲要已經"上番行人路"佢都瞄住記者黎射

坐洗頭艇返定大灣區準備俾人活摘器官啦condom毅進仔

有一個負評
邊隻狗想篤灰呢

呢個係一個爭櫈仔嘅遊戲

司機同炮手同一人？

擺到明出事嗰陣白衫唔使揹鑊啦

黑警全家不得好死，死無全屍！

“哎呀
我喺武警
TMD，我點知個度唔射得
sor9ly”

“TNND，白衫叫我見人就9射
我點9知”

要自保 快割

大狗：我唔記得有落過order，我都係打份工，唔關我事

警長

Cctvb

Madam Yu清潔得黎仲要二次傷害緊⋯

（國際災難）Madam Yu 成為香港歷史上第一個著短䄂衫露肉進入清真寺的女性

食屎狗

唔關司機事炮手同司機兩隻狗嚟

係識玩嘅人就會話收到whatsapp消息水炮車隊人屌鳩大sir射隻鑊落去比佢地
明明briefing乜柒都射得
而家射下你班有咩問題

留番同真主講啦!!!

炮手真係玩撚完仲要一定知係邊隻狗射

本日毅進之星

水炮車司機有得升職啦！光宗耀祖啦

阿炮手下次記得帶個腦返工不過做狗都應該無呢個精密器官，最緊要你應該無下次

唔該曬

兄弟爬山

呢個真

仲唔快手割
你唔隊人
人地隊你嫁咋

個司機辭左份工匿去大灣區過世算啦

搞到d大sir咁忙
冇運行架喇你

只要有一隻狗被清算就等於三萬隻狗都反你
政府明知係炸彈都會死攬班狗到永遠

好行唔送

我有野想講! 我尋日都有行街, 係BOSSINI個位
果陣我係對面街, 射完清真寺之後,
架車入面D大笑聲我都聽到....果陣我隔離有其他人,應該都有聽到
唔會係誤射, 一定係特登!

終於有機會見到垃圾警割

擴大戰線嘅最佳時機！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

IS 準備搵你

擔心人身安全好過

你知啦 真神阿拉被侮辱

佢信徒做野咩人都控制唔到

去中東旅行

司機表示：我只負責揸車，隔離阿sir撳掣嫁屌

有幾難？ 揸 洗街車 差不多level

喂喂你以為自己真係大撚曬呀？
揸住碌大鳩亂閪咁射
我建議你出街唔好去深水埗 重慶大廈 清真寺 星期日唔好撚去中環
唔係我怕你藍撚過藍精靈

可能已經交咗出去,亂石掉緊

佢地真係驚聖戰

笑

仲份工？我睇佢出安全屋都唔敢啊

他只是個中五的智障

咁應該要搵射水果兩位警長出黎

有兩個
揸炮果兩個

司機:係揸炮個個叫我停咋

開水槍果個popo。。。係我就請AL去美國篤灰拎綠卡

Sir good job

一鑊熟

咁咪訓練多幾十個囉
每個星期換人揸

水炮車打靶

如果亂鳩咁射, 寺都射撚得叫識揸, 我阿婆都識揸啦

水炮車司機可能係鎮壓新疆既大陸仔黎 唔係有咩理由 一見清真寺就射水？

有人會殺你

啱 無可能交唔到人 唔交人姐係包庇

隻狗應該冇運行
除左比香港人屌、比穆斯林詛咒之外
連大sir都要幫佢去做戲

好大粒咩 根本要一哥出黎
佢唔出仲叫有道歉？

場面說話咁講，心入面點諗另一回事

可能會懶Mercedes 部車瞄準精準度太低

快爆啦。
過左就冇機。

散仔真係唔識架喎

輕鬆割散仔

好想知前幾日打岑子傑果幾個南亞人點睇

只係話popo尋晚入左去之後有道歉，但無話過接受
人地出晒聲明係要求公開道歉

大sir: 果間唔知咩野出面又有記者影鳩我地，射柒佢。
散仔:yes sir。

司機真係變condom

依家3個

幾時草夠果4條狗bbq

一支藍水，一支清水。 唔通話負責清水條友衝過嚟咩

當事人：叫你真主落黎見我

鳩開嘅姐 你估佢地有帶腦出世咩

其實入面唔止一個人
一個渣車一個渣炮
我建議你地互督鬥快督啦

狗: 投訴唔成立，行動細節涉及警員私隱，不會公開

屌 我有睇到呢幕 終於有人講
On99射民居 同埋專登多次射向記者 dklmch

唔派謝蛇江蛇去解釋嘅？

士沙老鬼同光頭佬一樣，心理最唔平衡，次次發癲都係依D散仔高級

由水炮車抵港
到出街咪個幾月

有幾難 train

一件事既嚴重性就係睇之後對方派左幾多個同咩人出黎拆

一早話左渣水炮車果個一定係condom
唔洗number都知你乜水
7 下7下

popo司機助攻

好似仲大獲過trump 9up

hkpf展開篤灰序幕

Push

係我就篤條仆街出嚟

司機是否打開gta?當部水炮車係消防車？

士沙好大粒啦
成間狗屋連白衫pi都要聽佢支苗
唔係林志偉/光頭狗點會咁惡

屌，我揸車架渣，最多我督開槍果個囉

抵

3個負評 仲差1個 到底係咪有人篤咗灰呢

可能毅進仔想發動聖戰攬炒呢

有冇射唐樓既片

push

你好有禮貌水炮車司機

我入黎係高度讚揚水炮車司機做法合請合理，係電光火石之間仍做到專業既判斷，當中要幾大勇氣同掙扎呀

一人犯錯，全隊受罰
我係司機就轉做污點證人喇

係年資高比面班死老鬼咋，唔代表有料
咪就係講緊佢地似住年資高成日發癲發惡失控
狗隊搞到今時今日咁佢地應記一功

係散仔狗心目中
白衫狗先係冇撚用
讀咁撚多書
做野能力唔夠佢地勁

其實佢地做既野有幾咁專業? PAPER WORK唔洗講 盲字都唔識多隻 錄份口供別字連篇 班撚樣除左識倚著自己有裝係到作威作福同埋恰市民重識乜

就係冇
佢地當自己係軍隊
出糧係打人/捉賊

林鄭都出埋黎

死差佬真係蠢過隻狗

煲大佢啦

柒婆都出動埋

有幾難，同打GTA差唔多

777出動埋應該係諗住割你地

popo iq eq低

黑暗兵法

擺明私怨想射大文豪
見第一炮唔中特登射多炮
不過射之前連周圍環境都唔望清楚
智商真係 0

搞到柒婆親自出馬，呢鋪仆硬街都得

咁遠未必睇得清係大文豪
反而南亞高調派水支持，明搞佢

你做硬condom

射水條老散擺明上晒頭，一開車就諗住「死曱甴！死曱甴」然後亂鳩咁射

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

慣左做野唔駛負責任
蒙住面打撚死你都吹佢唔脹
心諗坐係架車入面你鳩知我乜水

肯定唔洗升

林奠親自去道歉 水炮車裡面班popo唔係仲以為咩事都無

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

開咩？

既係控制噴水個兩個是但一個 低技術人員來, condom feel

仲有機會

5個負評，水炮車有5個位，5個人坐，全部都入咗嚟

其他MON PO 狗都唔敢入黎

笑撚死mon po狗你等照肺喇

要識既咩？

黑警毅進狗大撚鑊了# condom 仔

開水炮車

司機今次無辜喎，兩個炮手先出事
開炮真兇會唔會先下手為強，隊另外個炮手出來呢

老閪都要佢交人

吞槍自殺以謝天下啦

唔會割啦 佢割一隻狗等於同全個警隊割
割一隻 其他狗一定會驚幾時到佢哋
到時更加唔受控

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :